近排成日瞓唔著？試下ASMR

記得帶耳筒聽
我近排成日都係靠依d片先瞓得著
希望幫到大家

巴打....加油 唔妹再聽.....